點解馬體出d前鋒咁勁

Torres
villa
folan
d costa
基沙文
法卡奧

個個都世界頂尖
點做到

agger 路都無

因為佢廢

Aguero 都冇

樓主 ng sick ball

kevin gameiro都冇

文素基治呢

丁馬

呢個勁

villa 唔係馬體出

勁呃錢

d前鋒個個都咁勁 點做到
仲要基沙文唔走
dcosta又回家

Luis García

安祖哥利亞

哈索賓基
韋利

btw 龍門都好勁，有de gea, courtois, oblak

以前個asenjo都曾經係wonderkid

除左下體會 多仔都出唔少